[
    {
        "randomId": 646
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zisa zitagira isano",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_4": "Inkoko n'inkware",
            "correct_answer": "Inkoko n'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Akarere ku nsina",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Ikiringiti",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera urupfu duseka",
            "option_1": "Kukwanduza sida",
            "option_2": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Kukwanduza sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndimugufi nahina so",
            "option_1": "Inyana y'umutavu",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngatake, ngatature, ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Akarago ko mu irebe",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Icyanzu",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Ingasire",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    }
]